高低膊同埋寒背可以點樣改善？

如題，請問有冇啲咩動作可以改善以上情況
另外想問如果想睇醫生係咪應該搵物理治療？
唔該

有同樣問題

等睇話 做gym

有料到既脊醫，做gym係得，不過要搵到源頭先放鬆拉緊既肌肉，強化太弱既肌肉，正常都係平時姿勢唔正確引致。

利申：一樣有呢個問題，冇錢睇脊醫，d改善運動持之以恆唔到，進度好慢，但係見過唔少人改到。

可以試下google Kelly Starrett既MobWOD